突發 將軍澳站疑似有人斬人

Fb見到

成攤血

咁多CCTV 唔係又話捉唔到人呀?

D人話打劫

櫃員機

香港治安真係愈嚟愈差斬人打劫以前幾年都無一單

灘血

斬人搶錢?

推

聽講好似係解款員嚟

日光日白, 人來人往, 地鐵站多CAM

都斬人搶錢?

啲血就嚟浸到去黨鐵狗隻腳

深水埗醫局街又斬人

行動組做野?

好似係斬解款員

凶多吉少

人地係維穩部隊
唔係捉賊架

ATM 咁多cam

有咩血海深仇

Lm

流血定放血呀痴撚線

經濟治安真係好撚差..

攬炒成功

一睇就知拎錢時候俾人打劫

差佬做 ， 先可以咁光明正大姐

解款員唔係幾個人揸住長槍嘅咩

咩事?

應該斬斷左大動脈……

d賊知驚賊作自己人咪敢斬人打劫

光復了

警黑一家

枝槍好似冇子彈

把槍有撚用咩, 埋左身就已經無機會開啦

希望佢吉人天相

放血喎

嘩好多血

[img]

牙reeve呢

地鐵站唔帶得槍

窄地形 長槍冇用

死黑警 斬完人搶手錶 今次斬人搶錢

唔係喎，一個渣槍一個渣箱
你要吉都吉渣箱果個先搶到箱啦，另一個訓撚左?

把槍拎黎做樣 都唔會用到

多cam都冇用啦......

可能今日休假

搶錢定攞命

另一條友去咗邊先

當棍咁拎嚟扑都得嘅啫

咁撚多血 好大仇口？

唔係鎖係隻手度？

因為個3萬個警察
近一年已放棄巡街
平時匿埋狗局，成份工就係等變防暴打人
治安會好得去邊？

唔係恰靚仔就咪撚叫我啦

平時行禮如儀 點估到會真係會有用槍既一日

成地血，好恐怖呀

香港平身咁和平 有槍都係裝飾用
埋身個時邊反應得切

查飛狗呢？

WTF... Crazy city with insane people

#將軍澳 #黨鐵
將軍澳地鐵站櫃員機嗰度有個解款員整櫃員機嘅時候，有人斬佢，想搶錢，個解款員留咗好多血做緊心肺復蘇

🚨🚨 #將軍澳 #黨鐵
1648 B出口 恆生櫃員機有人被斬人，兇手已被捕
男傷者訓係地下，未知有冇知覺
1700 盈健姑娘幫手包紮
1702 傷者已上救護車
1702 B出口 三衝一吉到場 AM8280 AM6343
1703 B出口 已拉起封鎖線
1705 B出口 再多一衝AM8180到場

Why?

日光日白都斬成咁

高尚情操

聽講正常程序應該落閘先做

所以話香港人有槍比你打黑警都唔會識用

點解唔係狗

班minions唔係好撚勇武嘅咩?
死晒去邊?

咁撚多血

呢啲咁凶狠落刀既
沒必係真香港人

睇返成年喇，香港人打字就凶狠，落刀都係得嗰一次，仲要唔中要害

中肯

國家安全唔=治安好，你睇支那就知

犯法

721有版你睇
捉到
捉個傷者咁解

槍柄設計係可以作近身打擊用途

cls

周凱

鄭仲文議員 live

解款員: 仆街 加人工呀 加錢呀...

係咪狗狗放假番pt?

大陸閪滲透囉

好似有幾個人㩒低個疑犯，喺出口附近

如果連登仔當時係揸住長槍嘅解款員...
有無膽開槍？

返工係警察，收工勁賊，治安點會好

一個殺人放火金腰帶既地方
治安真係好難會好

警察打市民就叻
揀都揀啲後生仔check身份證
呢排幾單呢啲十足以前深圳嗰啲搶殺
上便搵唔到食落嚟搵錢
直行直過啲所謂警察都唔會理

香港仲要全球警察比率城市最高之一
好心檢討下啦
打大肚婆都唔會打擊罪犯 垃撚圾

又會比藍絲話黑衣人無錢洗要打劫

香港有咩係唔貪快，
有咩會跟正常程序，
唔係針對任可人，
貪快就係獅子山精神

回血劍

連登仔洗撚用槍

都係，之前都成日見唔落閘
當時都覺得遲早會出事

碌槍唔係冇彈架咩

好多血wo

得一個人做

做樣？

圖中企係度咪另一個囉
可能果陣第一個走開

diu香港變左做無蝙蝠俠嘅葛咸城

真

邊個話
只要香港皇軍中意既話 托枝火箭炮入教堂玩都得

將軍澳站

幾日就一單斬人案都唔使行咇

睇黎中左條頸既大動脈

佢個步法八字步咁
係唔係第一時間輕功走左

搶解款車。。。有咩用...?

休班minion好黃

首先要恒生肯俾條片出黎
又或者 會無喇喇唔見左條片

d 狗驚解款員射佢, 立法唔比佢地入彈

話時話佢支散彈槍呢?

你老味，求財啫，駛唔駛咁斬法攞人命

咁多血 唔係咁狼死斬頸啊...

說個笑話, 國安法好安全

似尋仇多過求財

係咪尋晚打完大肚婆
抽中生死簽
要出黎分散大眾既注意力

鄉黑呢2年慣左斬人都無事

等陣柒婆又跳出黎話過去一年令人無曬底線BLABLABLA

Push

點會冇彈

事實係兩個解款員都唔帶得槍入去

14分鐘到場呀今次

多謝法院

拎刀 判守行為
斬人 情操高尚
販毒 自動撤控

睇香港變成點撚樣

唔係要落閘架咩
之前去親有呢D解款員守住門口仲會落閘架喎

左邊大動脈

唉 某大國安全部人員又食大茶飯

將軍澳斬人案情操高尚
結果係助長斬人行凶

好多血

多謝法官宣傳帶刀風氣
被告生活艱苦先帶刀出黎， 冇斬死哂兩個顯示有高尚情操

黨鐵唔畀解款員拎槍

其實有無講個兇手搶左幾多錢?

吓

咁多血

點解唔比附例

P

ar reeve

而家藍屍可能個個身上都帶刀
話晒律政司同狗都會幫

一直以為嗰把槍喺散彈 防近身

以前睇ptu
林雪一坐落去個錢箱
就會出煙
啲錢就染晒色
唔知係咪真

冇警察嗰啲都冇

係子彈射中個箱

散彈就係近身先用喎
距離遠，啲鋼珠好易射到途人

痴線

我冇講錯呀🤔 散彈喺防止敵人近身攻擊，一被人埋身一發打落去咩事都冇。

喺我講錯定點

高尚情懆

國安法 dllm

次次見到啲運鈔保安都係搵支槍頭對着自己下巴
班弱智四眼毒撚次次喺度玩手機
有子彈都唔會識用

真係有仇

無錯, 家下香港無晒人管.

guardforce?
d 解款箱有防盜粉架bo.....偷黎做乜

係，靠嚇。另外槍牌上幾日堂考個試就攞到...

之前黑警進駐入車站摸熟晒路同時間，踩線做得好犯案自然順利啦

休班冰冰賺外快，食完維隱食老襯？

國安，家安，民安

著制服咪警，除左就黑

個解款員比人尋仇

有彈
只係地鐵站唔帶得槍

唔會信已被支那滲透嘅有線
保持距離

聽講個試好易肥？

佢地用開鍵盤

點解唔斬狗

絕對會
Shoot to kill
利申：有用shotgun射筢經驗

日日都一單舊同事

仲以為搶櫃員機

依家都岩用

驚炒車

香港會唔會變成哥譚市

國安法香港更加安全，真係感動世人

依加點同 撐藍斬人唔洗拉
比我都斬啦

不安

做得保安唔多唔少都係狗出身

唔係好記得 十shot 中6shot ? 會有人肥，但好多人pass，肥左咪retake lo

呢啲點會
你估立法會啲保安咩

垃圾會嗰堆都係後期塞入去㗎啫

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

證明有槍唔係大晒
勇氣，信念先最重要

多數衰口試

埋左身真係有手熗都冇用，長熗更加唔洗諗，兇手仲要有刀。